係時候和理非回合 請跟一人一回合 因為警犬混入既問題解決唔到 暫時靠和理非啦

混入同鬼依個問題 依兩日嘈到上天
暫時有效既方法 就係做和理非先
勇武不如去洗版 fb ig 屈警犬 宣傳818 放大警暴

和理非既行動 混入既警犬根本做唔到野 因為佢地會變到好突出

重有幾日818 來多次百萬行 睇下我地既香港會變成點

推

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

古今中外所以社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦可常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

最重要煲大黑警扮示威者
[兵法]咩都可以唔煲，但呢壇野一定要煲

我寫尼篇文章，要冒一個很大的風險，就是可能會被稱「鬼」或被割𥱊⋯⋯但我還是要在半夜三點半寫，昨晚在機場發生的事情，或許真的令我不安亦不悅，在前缐的年輕人，在你們眼中我當然是個已過時老seafood ，但可否聽我說幾句；我經常同認識的後生講，做什麼也好，最重要是知道及清楚自己為了什麼？若果做某事是為了發洩，知道就好！若果做某事為了爭取什麼，了解就好！但若果你以爭取什麼來真實發洩，這就是錯！你知道自己是發洩去做，我就一點也不怪你！要知道我也年輕過，誰不知道什麼是情緖高漲？！小學二三年級時，每星期我總叫來不看過眼的同學在校舍旁的啟德大廈後巷隻揪，拳拳到肉，抹掉口邊血汗就上學！小五我在同學天台做鐵鏈，天天帶鐵鏈出街直到被母親發現才停止！後來人慢慢大，學會在架構上規矩上落手對付我想對付的人；別誤會，不是要割𥱊，有年輕人之前向警察丟汽油彈，我也沒出過聲，反而出錢幫十多個年輕救護買了每人一張救火氈！昨晚阻礙旅客進出事小，向兩個混入人群之大陸公安拳打腳踢，在他們無做任何事之前進行私刑⋯⋯對整個大局毫無意義之外，更令對家有口實，何苦呢！不要做些你本來責駡共產政權做的事，可以嗎？發生這事後，一位在左派傳媒工作的自己人老友WhatsApp 我説：「本來整埸運動就如電影「大事件」一般，大家也在做場公關show，這次卻失分了。」可惜！我依然相信年輕人是要馴良如鴿子靈巧像蛇！要知道當我躺在床上，忽然間想到若是寫一篇這樣的東西可能會引起很多人的抨擊，不如算吧，早上寫些不着邊際的事便算！突然好震驚自己有這樣的想法：「我竟然自我審查！😱」一個從來唔容許自我審查的傳媒工作者在這刻墮落了！所以我還是爬起來逐隻逐隻字寫了這篇完全沒有自我審查的文章！年輕人，請你們不要怪責我，我不是要向你們說教，我一點資格也沒有。整場社會運動就是你們帶領的！或許我希望大家一齊去進步！我自細犯錯的事多了！大家一齊努力去學識聰明也許是一生的追求吧！這時拿起手機，當看到一個左派組織的自己人老友留了這句：「警察做咗咁多嘢林鄭都冇去割！唔通呢一刻同後生仔割𥱊咩！」給大家一個擁抱！（2019/8/14凌晨4:17雲海在尖沙咀的家中.失眠中）

雲海 4點am出 post

香港人加油！永不放棄！
光復香港！時代革命！

推啦

其實今日最大嘅問題係好多尋日有嚟嘅手足今日去曬返工唔蒲頭，但係見到嗰少數繼續去嘅真心膠手足勢孤力弱去塞位就屌，但喺放工前都仍然係唔蒲頭。

我諗到嘅教訓有二：
1. 嗰小撮去封離境大堂嘅手足，本身會嚟機場係因為本身文宣話今日有活動，而文宣上面寫嘅目標係癱瘓機場。812因為多人，所以大家唔使做啲咩就搞掂咗。但813少人，咁對早到嘅手足嚟講，達成目標個責任就壓咗喺佢哋度。問題就在於，事先冇人呼籲過人少就唔使塞。結果好多唔喺現場嘅人去到塞咗喇、柒咗喇先大大聲屌，而去封路嘅手足食咗隻死貓自然就會不滿，覺得成班人馬後炮、放工入得嚟我哋都封咗個機場啦。

2. 如果咁多人都話放工先入嘅，點解唔較遲啲個開始時間？

同埋當有手足跟足文宣講嘅目標去做但係做柒咗，啲人先去叫人獨立思考呀、自己視乎人數調整目標呀，呢啲講法好撚不負責任

的確係唔夠人 所以睇落好肉酸
我係t2 幫手推車仔比佢地封算
原因係比遊客問到答唔到

唔通同遊客講 if we burn you burn with us

所以今日肉酸左 聽日和理非出來幫手執屎

最主要係夜晚比情緒主導
個到咁多國際記者同遊客 咁圍歐人 外國人實覺得得地暴力 佢地唔會知曬所有事件由6月9開始

其實夜晚我都認同少柒，始終要打就襯人少嗰陣打，人多嗰陣圍住又唔打其實仲肉酸
不過對家係要柒一柒送返核彈俾我哋，我哋冇理由剩係諗點樣補鑊而唔主動出擊㗎
與其諗下點擋人哋粒子彈，不如善用尋晚發生嘅事，整粒核彈炸佢老母啦

同遊客講嗰度我都覺得有啲難，始終係冇辦法之中嘅辦法，同埋對家突然間變陣逃避責任
如果今日再去圍嘅，我會同佢講：其實早兩日好多班機，出面話取消但其實仲飛緊，而上唔到機嘅人係冇賠償。建議佢快啲打電話俾航空公司確認同埋投訴。

721811